（生涯規劃）呢D人，書又唔去讀，大個左可以搵咩工？

Sailor Moon咪讀緊書囉你盲架咩

做雞

成日遲到、夜晚又唔溫書

搵到one piece仲洗做 ？

罪犯都係職業嚟

ONE PIECE分分鐘係「愛」「友情」呢D老土

大個嫁人咪得囉

Lm

屌

條仔都係日日著黑西裝，睇個樣都係做WAITER之嘛，撚養到佢咩

小智仲唔係做馴獸師

咁佢地係咩

太一佢地有讀書架 話唔定到時佢地係金融才俊

大雄雖然讀到成舊屎咁，但起碼都有番足學

小新細細個就立志做咸濕佬；

露屎忽

太一做外交官喎

做咩雞, 人哋代表月亮做緊嘢架

最重要大雄有孫幹
寄個多拉a夢比佢

返足學，點都畢到業，實讀到魏晉，可以做黑警，人工分分鐘高過出木衫

所以靜香咪做佢老婆囉

倫敦金財務中介

請問one piece 係咩
你點解會知架🙇🏻🙇🏻🙇🏻

佢有地場衛養囉

二手輔開大排檔定拉麵檔..

咪讀番書囉

blackdog

佢冇叮噹都做左老世 同埋佢射擊咁勁加入自衛隊都得

我覺得佢做左老細，係因為靜宜幫佢

可以捉技安暗角打鑊，同小夫收片。

笑到最後果個竟然係大雄

小智去海洋公園做動物管理員
月野兔做ptgf/𡃁模/私影

sailor moon做女王呀屌

昭和果批邊有返工

大和上太空

昭和有啲有做大學教授，又有太空人
不過不務正業，無返工既多
反而平成既大多數都有份工

未見過光太郎（Black RX)有返工

光太郎日日渣電單車，係咪做開PIZZA仔定做開順豐仔架？

人地月野兔係公主洗咩做
漫畫咪話佢喺未來大咗登基做new queen serenity ,又有地場衛(前世地球王子)埋單,仲生埋個女
簡直美滿人生

拉打好多都有米

張圖好撚細呀 唔想召喚梁議員

點解小智要搵工呢？

好似無見過佢做任何野有俾過錢